香港人得番兩條路自己簡

一係罷工罷到全港無法正常運作
唔撚罷就手足武力升級 係咁多
唔好再講乜柒民意啦69講到依家
要醒都醒撚哂 一直束縛自己
就算你地唔火攻 都反擊啦
由其是第一排 大家都知最壞後果
你地仲係唔扑人 人地就扑你架啦
沙田一戰話你知
你地肯扑 啲狗仲驚過你呀

香港讓一讓 遲早變新疆

【 39秒冇成本救港方法！！！】

我都好想打近身，因為人多真係有得贏，但係對面而家一定射一round tear gas，仲要入細街先敢出速龍打埋身，如果唔係好似琴晚係大街咁只係不斷射tear gas根本埋唔到身

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

今日新疆 明日香港

輸左香港人注定做兩百年兩腳羊

要和理非、勇武雙線並行，
得班後生仔出去搵命博，
你班大人過唔過意得去？

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

大罷工
唔係個個可以長期咁
但我相信只要全港冇包伏既人
齊齊唔做野,我睇下香港點運作
唔係唔返工都拉呀,屌你老母

仲時咩代革命

香港獨立,別無他法

咁食到屎啦